睇完安眠書店(YOU)覺得男主角同自己好似

比人背叛過
成日都疑神疑鬼
有啲病態, 好辛苦

雙重人格

明知如果唔信.根本行唔到落去
但偏偏就信唔落去
而偏偏啲女人又真係咁仆街
感覺到現任好愛我
但係佢都試過隱瞞
由果一刻開始已經淡左
雖然好少事
試過好努力愛佢
但都係會信唔到

冇人睇??

你有冇地牢 你要一間密室

咁你殺左佢未

有主角咁重疑心, 冇佢咁大方

係香港都邊有

佢既大方係包容偷食 唔包容人唔鐘意佢
捉到cheat係話可以一齊跨過呢關
到女主一話無可能再愛佢就即刻殺

其實男主幾垃圾

有樣有內涵算有d錢(書店)

正正常常去溝女就得，根本同女主一拍即合

如果佢有自信少少，唔洗搞成咁

童年陰影

等緊今季個ex點樣報仇

極度懷疑男主已經中左ex既圈套，新女主叫love個名勁假